泄洪落水捉魚是常識吧

natural selection

捉條美人魚番去養

d大頭魚真係好大條

次次打完風香港啲水壩開閘又係一大堆魚飛落街然後勁多阿叔去執魚

達爾文獎